Foodpanda 步兵/車手/單車手 （33）

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰勿做閪熊

閪熊新手問題整合(By:岩岩脫6嘅楠木巴)
For懶得睇教學片同常見問題嘅6仔朋友們，以後唔會再答呢度有嘅問題
A)開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。
2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。
3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。
4.去客到
app個pin有時會錯，自己對google map穩陣d。
5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。
6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。
7.轉單
步兵多過1km/自己有其他原因可以叫耳筒轉走張單，佢理唔理你另一回事。

B)錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C)系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期一夜晚9點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

屌你老母連續2個post都差d 1001

2個都1000
好彩

lm

歡迎加入foodpanda 義工一份子！
新義工送遞團隊計劃：

以下為重溫培訓教學。（from foodpanda）
有咩唔明，爬完文先再問。

1. 送餐流程簡介：

2. 登入教學

3. Rooster領取更份教學

4. 準備接單

5. 聯絡派單組教學

6. Roadrunner 送餐教學

已收皮，頭先比4連我，送到第三袋爆袋。

同耳筒講，跟住屌柒我同停我30分鐘

但第四袋未送，跟住我挨契爺咁佢先比返我

屌閪熊精選post

Foodpanda客服咁撚樣都有

小妺好有運

有冇奶佢春袋

爆袋都停你咁on9?

唔係話貼埋廿蚊地獄張圖咩

好似要幫大寶哥洗頭護髮添

yes，耳筒惡到痴線

同我捽乾淨個龜頭佢

係喎

巴打呢種性格好易蝕底

點解啲單越嚟越閪 一張近單都無

以前都屌開耳筒，但好似而家屌耳筒會比人扣分，費時跌返落地獄第三組

接單率唔夠九成
就會跌落廿蚊地獄

要步兵做埋車手果份

叫佢轉單又煩

補圖
利申已經放曬熊更做袋，cod亦都唔撚會還

屌你d差仔質素差撚到
地址都未識睇咁
次撚次都係咁

屌 出糧未

做袋算啦 雖然無乜更
feel到閪熊越嚟越多車手單塞俾步兵
之前都無咁過火
唔俾你睇距離已經知

同事 由於cherry姐放復活節假
要下星期二先出糧
希望你都有愉快嘅復活節假期

有幾多cod 起手

真
袋至係俾人做

幾皮

唔還會點

堅？

我放流料嘅話 俾大寶哥口爆又點話

我都係telegram都覆左佢下星期二先入到cod

食左佢好過啦 反正都停左
個餐點都貴過張單掛

【自僱人士注意】因系統問題，我們很抱歉通知你，服務費計算過程比原定需要更多時間。另外，因未來幾天 （10-13/4/2020）為公眾假期及星期天，服務費將會延期至下星期二（14/4/2020）發放。如需協助，你需透過 Roadrunner 的支援新增查詢。不便之處，敬請原諒。小心身體，謝謝！

營運部 @ foodpanda HK

屌你老母閪熊

遲出糧有冇犯法

屌 閪熊
糧單都出左啦 無錢過數啊？

開名啦

遲多過7日犯法

佢都無撚用，邊有龜頭

feel到就黎執柒
袋6點過左數

袋鼠過數好準時，等錢洗又可以5 蚊即pay

袋呢個stage 仲要等幾耐到？

上左簡介會未?攞咗裝備未?

一手交糧一手交COD

未啊

呢樣睇到袋對自己嘅現金流好有自信

原來袋包埋山區
不如我淨做袋算
可以喺屋企等單
@秀魔

緊係訓住食餅

我個陣上完簡介會都仲要等一個星期先有AC可以返工

咁撚正 返熊要日日搭車落山打卡

咖啡巴一齊入tko tg谷傾下 入面有31個手腳

下個post要放#1

係咪曬命先

袋係任踢
唔洗俾cs當狗咁train

袋你有冇平日更
我平時得56日係齊
1-4長期都冇

多過7日未犯法

nani
我即日有

腥依喵吹下袋

聽日第一日 好撚興奮

等上簡介會啦
上完within 1-2week
但我果陣係即日有

今晚就腥

講緊袋鼠喎

之前可能個ac擺得耐
返左排，啲更易攞左

日日行三十幾k
都俾條女話我肥咗

$35先好接
多過35通常都遠到閪
同埋你踢得多單記得禁仍然上線 唔係佢會唔派比你

係呀
可能咁岩佢儲埋一次過開 我又咁岩係佢開ac日上簡介會
佢開完ac我第2日即返

st唔知咩料
我tko 1-4好難攞
下星期記就2-5難攞
1我都齊更 你係1100定1500攞更

肥閪

diu.....
我仲以為佢要確定我收咗裝先俾我開工

你撚有女咩
毒撚又扮野

我裝都冇去攞
屌係佢個倉到7日自動消失
由佢啦 佢都送左2個袋比我
件風褸唔撚要啦

根本而家兩邊都難攞

我啲裝送埋上門，不過用都無用過
不過袋啲裝真係靚過熊好多
熊得件唔知洗過未嘅閪衫同大春袋
重點係重要收300蚊

袋鼠袋好好用

不過佢真係瘦我好多 佢40公斤都唔夠

連小妺都唔信我

晚晚龍舟

想問下大家，點先無咁易倒瀉？我攞親湯同飲品，好易倒瀉，入左袋又倒（因為睇唔到），唔用袋又係倒瀉

利申：單車

40KG都無，你條女定你個女啊?

盡量唔好急剎同轉彎唔好側太多
不過餐廳包得衰你點小心都無用

唔出糧=冇錢入cod 你d cod星期二先入啦

LM

我兩邊都攞哂先叫做每日有6小
不過通常3-6都冇更

係送上門
但我冇應佢機 留左張卡比我唔想去攞

有冇日日行30幾k呀 我唔信

皮包骨喎

小妹我都80kg啦

錯手hi到求接

今日6.5小13炸
開哂ot 6.5都係13
諗起30蚊單就

8-9你準備定返都得啦

不過冇所謂 都係得飯市識響
聽日紅日睇下點

奶野啦今鋪

巴打你11:00？
btw 我聽日都full 可能紅日多更
平日我最多攞到1130-1300/1130-1400 然後就1800-1900/1800-2000/1900-2000

中間冇哂

80kg會唔會重咗小小

no show 囉

我呢D叫肉地你識咩牙

竟然有人接左好偉大

早啲訓聽朝搭頭班車

你岩岩錯手禁定早幾日錯手禁到

好有幽默感

另一條友表示，仆街喇high錯咗

岩岩㩒錯
一拎起黎睇 咩料多左更嘅喂

你一禁錯條友都接左 你算負碌
如果唔係早D訓聽日返工啦

黎緊個wkd做袋呃下獎賞 各位暫別

由鳩佢啦
包得好既 手車幾辣杯野點都唔會郁

挽留

佢個獎賞係咩
冇聽到
又搵唔返

新人就頭4日weekend接夠20張單有400
復活節就10-13/4 繁時接夠15張75 好似30張有280

個邊仲識出錢氹我開心
閪熊淨係識屌我

點解下星期平日13:00或者13:15開始嘅更無晒嘅
明明平時都仲有d執下

復活節每日得兩個鐘

仲有1800-2100
30張應該真係要追

佢繁時唔係淨係計1800-2100咩

八成接單率
勸你地唔使諗

4月10至13日的繁忙時段（下午12點至下午2點 及 下午6點至9點 - 4日共20小時
所以都 okay 呀

同事 我哋講心唔講金

點解閪熊剩係識剝削我哋 公平咩

派你去剝返cherry光豬報牛

都要停30分鐘，佢唔比係送唔差在跌埋落地

奶完鞋底之後就唔使停了

同大寶哥熟?

尼個任務就交俾我喇

比機會你同大寶哥爭女

我做咁耐都唔個隊長係乜水

法國隊長依樣係都市傳說

魔魔做官塘隊長未

最弊唔齊，有啲又無相

做得隊長好似都係車手

隊長全部kam樣

觀塘冇隊長姐係老母都冇得屌

步兵都有得做大隊長

推舉下步兵做隊長

可以自立為王

隊長南亞裔佔最多

你了

步兵愈做愈遠，唔知有冇機會見到步兵送依種距離呢

閪熊就好似共産黨
範圍要咁大得咁大
人手多多都要
人工雞碎咁多
啲app求撚其
定位又錯q晒
冇渠道俾人俾意見
又唔改進
但愈改愈仆街
又唔鬧得

屌你老母臭閪 我今日叫飯食
連送餐員個即時定位都cut鳩埋呀

依到顯示5分鐘 出返去個app首頁顯示就1分鐘
最後廿鳩幾分鐘先送黎 都唔撚知點預時間

我岩岩都係呢個反應

係咪閪熊改咗派單系統！以前1KM外單個個可以轉走，依家改咗派2張連單俾步兵，中間攝一張單近近哋。咁你就冇得轉走，焗住送埋佢！各位Ching係咪冇計⋯⋯⋯
今日3連單由新都城 》1期〉厚德 〉東港城

仲未出糧

遠嘅佢鳩預30幾到50分鐘
試過有客問我點解早咗半個鐘
近嘅佢預你幾分鐘到，冇可能啦
全部嘢都鳩咁嚟

叫人交Cod就識準時 糧就慣左遲出

想問下星期五個預約時間幾時會更新？

出糧呀屌你老母

莫講話啲客個app亂咁黎
連自己熊貓個系統都一樣亂9咁黎

旺角隊長係步兵黎

其實一單做完，見到下一步已經有第二單入緊，有咩方法可以暫停唔俾下張直接入嚟，有時喺度等唔拉完成但都係再變咗再下一張入嚟

同埋有冇方法可以暫停埋最後5分鐘

hold單唔拉完成囉
係無法㗎
一係廿蚊一係硬食

今朝多左個”I want to extend my shift” 咁我早少少開始時間啦，點知無開呢個功到正式夠鐘會要求你再按start，我遲左5分鐘先知，搞到當遲到

被自願ot

知唔知每逢幾點出新嘅時間表for 說明會？
場場都full晒

袋好似冇得提早打卡咁

冇提早

今日又熱又無單，射波返屋企開大冷氣一邊開零食餐一邊大大聲打機好過

個app壞左？
無單既

白做左成粒鐘

義工日常

真正 廿蚊張

我都無單（1粒鐘）糧又唔出

睇黎西熊好快執，捱唔到好耐

想轉袋又要我影bank statement, 無啦啦點變出黎

ebanking

原來ebanking 都得
唔該巴打

假期做義工

打左請假都照出30分鐘後開始係咪由鳩佢就得
平時如果見到餐廳地址好閪
唔柒理由佢MISS會唔會扣接單率

要80%接單率冇可能
成日派d上山下海一定會踢架喎

大寶哥係國超？

雙開都無單

袋都冇單係咩事

冇 要夠鐘先得

又出口術

屌
原來真係中年肥毒樣

係張床等緊單
有單再起身刷牙

合埋雙眼
雙手合十
心中默念
大寶大寶
屌你老母
就有單嚟

無單 哭了

試咗冇用
回水thx

無

冇
回水 plz

+1
雙開都冇

牙泥
袋袋通常12:00先會開始響 唔洗咁京
不過熊你當佢唔存在得了

KT 成個鐘，一單都冇

你番袋 要換一換 將大寶轉做羅生

有單未。。。。

仲八分鐘

起雙飛ok?

唉
等到變化石！啲人放假係咪唔洗開飯架🤦🏼‍♂️

原來今日係假期 唔怪得今日條街甘少人

係

咩假。。

少人不過都係無單

點睇進度

我有單啦！😭
不過開齋單係吉野家🤬🤦🏼‍♂️

之前第一日返都係咁
半個鐘唔響以為壞左 點知係12:00先係真。working hour

點心等左半個鍾🤷🏻‍♂️

屌，上番屋企等單算

點心慢係正常

屌
華嫂去麗港$37.5
要射精了

但點解我搵唔到袋個單號

甘高單價

有了

俾單呀!!!

去到餐廳禁下面藍色制
然後佢會有#1234
咁上下既野
渣架咁都要人教

35以上通常都好遠路水

成日笑我哋泥泥

吾g行近餐廳先有=3=

還好
八百米

會唔會完更都冇單

小事

食不嬲要慢慢等
等到你都要踢一輪先有張岩做

一切都係緣份嘅安排

仆街美心酒樓要半個鐘先出到貨

好曬，熱死人仲要送上山

我隔離個位師兄，走左幾轉了

你走埋去幫佢送就可以做真正義工

咁都近喎 你-6炸

一係冇單一係3連

佢個系統唔識計路程

屌
屙住屎等單算

上次我有單65 答黨鐵4蚊來回

有衝動架，橫掂都係企

依加啲單變左咁既

呢啲叫孖單
拎完第一單餐廳，再點你去第二單餐廳拎
之後先比你睇等一單個客地址

熊一小一

+1, 座緊m記

話說頭先有做問卷嘅叫我上佢餐廳試啲健康餐
我留咗假名假電話話轉頭上去
有啲唔係幾好意思

等袋救命

由佢miss，即係你冇接單，你話會唔會扣？
下次你可以po 廿蚊地獄新圖

死肥仔

佢pr我話我身型fit

一小0

佢就係唔想要孖單

Hug

搵耳筒，不過耳筒都會叫你送

屌佢老母我琴日黃大仙見到要去樂富
唔柒理再彈返同一張單俾我
我就係擔心呢樣野焗住接跟後搭小巴去樂富
請假果度呢？由鳩佢？
我之前冇訊號miss左單問耳筒佢話沒有就off左

有次耳筒係咁叫我送埋佢，由好做變西西地

羅生畀單ok?

耳機失蹤

所以一直都話孖單九成閪
係唔明早排點解個個問點先有孖單
同一間餐廳都還好 起碼行少轉

次次都係嗰頭屌完個保安
轉頭又送番嗰棟

有時D 孖單直頭係想得罪個客，由正數夾硬拖到負廿分鐘以上

袋2小0喎我今日

袋鼠email
您好，

我們知道在餐廳等待的時間超出預期是令人十分沮喪的事，也知道雖然我們嘗試與餐廳合作改善這情況，有時候還是無法避免要您長時間等待。

送餐專員在餐廳等候時，不但浪費了您們的時間，同時會為繁忙的餐廳增添更多壓力，亦會為顧客帶來不愉快的體驗。

在接下來的幾個月，我們將對您在餐廳的體驗進行一些更改，以便您更快離開餐廳派送訂單。

我們希望盡可能讓這過程無縫接軌，請您耐心等待。

我們期待與您分享進度。

路上小心，

戶戶送 Deliveroo 團隊

高下立見，就算熊貓黃到金都無用

做完2 單又坐半個鐘，想點

呢d時候有單就執左先
唔做分分鐘真係無得做

有冇九龍灣巴打知道邊頭多單啲？

熊貓唔係紅架咩

我再重新講多次

孖單以上都係on9 技術上只要你有10隻手 可以手持10張單 你就會由KT行撚到去羅湖 屌你老母

好多人話佢立場落廣告所以黃喎
但從我角度睇只係一個純商業決定

tsw 個幾鐘都無單係咪正常

黃都唔係大哂 做得曳都係要屌

岩先揸完張三連入麗港 隻手硬過碌尻

小妹想睇

二小一

你係咪偷偷地含大寶嚟

推撚到有人理我 真係好嬲
岩岩3連
送完第1站要我行1.2km
我即刻行返300m返餐廳放低佢轉單走人
你同佢客自己講
車手既工作比步兵做

原來紅日先冇單

想睇隻手定睇碌尻

仲洗問既

真
呢D真係好鳩

今日靜到仆街

幾成功
啲人仆撚住去嗌

我由龍城行入去吖 手仔都就嚟斷

龍城放棄咗我

之後實比人食鳩住

講話做好餐或臨做好先派單比兵送

嚇鳩死 岩岩一開
以為我踢得太多 Warn 鳩我

我新手 想問平時係咪都係咁

其實袋鼠好多時去到已經有得攞，至少唔會去到間鋪都未收到單
今次應該係針對譚仔，茶木個啲等十世嘅餐廳

一時時
呢排都靜靜地

原本中環3個鐘可以做10-11單，今個禮拜跌到得返5-6單

泥泥有冇單
我袋冇響2小時了

做尖沙咀囉
保証平原

放咗官塘今晚645-845

早打都無用
無單
袋玩均分制唔好啲單去晒某幾人度

今日做袋2小 單接單
不過等左2單譚仔各半個鐘 所以得2水4

岩岩俾耳筒撚左一獲
孖單第二單1.4km 叫佢轉走有無半單錢架

你個袋壞咗吖

袋個距離鳩計㗎
前日做尖沙咀
海防道送柯士甸站$39.52但600m都冇
金巴利送喜來登$37但個度成1k

要送京士柏

都唔係 翠華都等好耐

多左個延長更份有冇人用過

tko?
我今日冇響過

mk 2 hours no order
off shirt?

應該係冇 你冇去到條友屋企冇$

天水圍長期乞食

屌2小2

3 連 不祥既預感

起碼3km啦

2小0

長左半個鐘

星期二天水圍放左朝早更

原本有尾單
但譚仔 等到踢咗

羅家聰兩個半鐘冇響
輕鬆食餅

食餅姐係有幾錢

提取左就有半單

原來係咁
咁我今日2張孖單都提取左 但太遠轉走咁我未有一單錢

問左耳筒佢話update左就係咁
我真係屌佢個閪愈搞愈閪
鬼唔望遲下冇人幫佢送餐

有冇方法可以downgrade番個app

靜到想收工，1 個鍾1 單做義工

第三單敏華 唔知等幾耐踢左
跟住送完新都城就安寧了
孖單必閪

今日仲要紅日 又多外賣自取 等到on9

老老豆豆 閪熊個系統咁撚柒 又係咁請人 啲餐廳又由鳩佢地拖 CS對客對員工又仆街 遲早收皮

11點到而家都係得四單 想死
雙開埋 Uber eat都係冇撚用

新都城去安寧 慢慢行啦
一齊入tg谷屌啦

55x2 老底
然後一派就黎張唔使踢既近單
羅家聰 I Love You

將軍澳/西貢閪熊討論區

歡迎步兵單車兵車手

吹水、Q&A、轉更

有意請留tg 名

閪熊 學下啦

有啲咁嘅嘢

你義工新制冇老底架喇

哭𠹌左

你哋宜家係咪杯尻老泥

餐廳無開計唔計半單？

我都冇

唔計

個延長更份㩒左會點？

閪袋響我區係衰在更同單都少
唔係寧願返閪袋

好撚on9 茶木三連單 尾單去富泰都唔知去好唔去好

好耐都未試過訓住食餅

今日靜到
3小1袋
3小3熊

唉做撚到灰

似係閪熊閪袋以為紅日會多人叫放多左更
響街行過成街都係熊貓

似係

Fp 啲live chat cs 咁難搵 我幫個客搵咗好耐

以後紅日我都off了

香港人出晒街 cls 同無疫症嘅星期日無分別

TKO 熊步兵求入tg群
Tg名：vincentw1

屌係咪露亞呢個禮拜次次去到餐廳先話收到張單
屌你老味熊貓

無單定等餐自己揀

去到間餐廳話冇單 話你係咪去錯地方
差唔多出到門口又話收到張單

4小時4單 屌

最低工資都冇

咪係！一間等10分鐘，再俾張三哥+沙嗲王，真係1個鐘都未派到第一張單

計埋袋 5小5

6小12

你要還架撚樣

聽日觀塘慢慢還

腎蛇派未

只可以答你 ... 九展，麗晶，啟德多西單，其他自己體驗下
啟德D 單，全部豪宅，保安加上落都冇左5 分鐘

暫停都扣分就咪整個制出嚟啦
仲同你講紀律問題當正係你員工咩
係員工就準時出糧提供返福利屌你老母

今日半份糧攞嚟整開工單車

尿都唔撚俾痾

嚴苛過office工

我決心執二手更算煩撚過西咁而家落雨想停更都扣分你做埋我個份

屌 岩岩做完2單都係 右上冇倒數 -
要那我去到餐廳先可以倒數

其實冇保溫袋係客篤灰定餐廳？

大寶專捉人冇帶袋

觀塘冇人理

老泥 康寧啲五十路話你好耐冇去幫襯

我俾美心西餅店員屌我冇袋，我以為佢講保溫袋
之後先知佢店膠袋都想慳，唔係講保溫袋

屌你大寶拖糧點玩冰火呀
又唔肯一齊減價抗疫

又話共度時姦

6-8銅鑼灣/灣仔

會唔會有一單當贏

今晚1小2ok?

轉會了

今晚6-8有冇單呢
見到個商場咁多人 個心就劣了

爆第三波趕啲人返屋企未

條街好撚多人，睇黎夜晚都係義工

utr個計法根本唔合理，無單utr咪跌硬
應該計 由收到單到完成個時間/距離 先合理

理撚得你丫
你做唔到就係你能力問題
等跌batch啦

on9糧都遲出仲學人搞咁多屎忽
等執啦垃圾閪熊

同事 點解人地做到你做唔到

utr無1，應該落batch4了

佢點知我係邊個?

你哋送到你送唔到？

影你大頭

對返單no.同餐廳名咪知囉

熊先過袋有單

3分鐘攞痰不是都市傳說

咁睇法遲d一定又整個如果慢過預計送餐時間又扣分啦之類措施

收皮啦
batch2咪又係無單
講到早搶到更full day更接更好撚威咁
成日流流長咪又係得4/5個鐘有單

同事請注意言行
你這樣我會停你半個鐘

扣飽佢囉
遲下區區30蚊真係唔恨做
仲要張張1k俾步
袋賤極都35up咪on9啦熊貓

已備註 Remarked

我屌你呀

等說明會等到天荒地老

嘩food court 坐爆
真係放監咁款

點解人哋外賣自取甘快有得拎
我就要罰企半個鐘

戴豬嘴 眼罩 去送餐會唔會太誇張

有錢有樓嗰啲出街做乜鳩

曬kf94

Ching 人哋係人我哋係panta點同呢

Kfc十幾條友等外賣 好撚焗
唔係囡囡正轉撚咗單

喺屋企煲劇玩動森仲爽啦

Apm?

Money heist

is
好多mk mui

無單想坐低又無位坐 去食tea 算

有個mk妹做嘢好快手

同佢講完即刻執畀我
開心到奶咗佢格甩底一下

我有時嫌佢太快出野

FF

真係

真人真事=.=

泥泥 佢俾咩反應你

丫咗一聲
好可愛

送完上康寧就中三哥

係咪有咩誤會
袋就完更都冇單

天水圍就嚟啀唔住啦，以前utr試過到2.99，根據呢個星期都唔知保唔保到2

7點半已經冇單

睇黎你壓力都幾大

有錢就冇壓力

我仲頂得緊
轉頭唔知

以前呢個時候好大機會會有孖單or單連單

屌你韓家又等半粒鐘

單呢 食飯未呀

臭㗎

天水圍袋鼠6:00到依單一張單都冇

佢冇返
變咗短髮

其實有咩原因令餐廳唔會開放外賣自取?

有我哋

屌好彩係袋接到韓家有得踢
唔係等4人

個延長更份有冇師兄用過

上面唔係話唔開唔畀打卡咩

個阿姐帶哂手套口罩甘開門

佢金句唔等得咪踢囉

好撚人外賣自取

個耳筒真係on9
我叫佢幫我轉走第2張佢轉走左我第1張
單號都比埋佢...

成日都係
要佢轉番另一張

又係孖單暗藏殺機
呃左我去完另一個商場拎完第二單
去返一開始個地方送第一單
無人送要出陰招就加人工啦

有 我試左2次 長左30分鐘

佢轉走埋我第2張定唔知係取消左定咩

比佢搞到我2張單唔知取消左定轉走左

本身送樓上樓下 結果戇鳩鳩咁拎位個餐來回行左廿分鐘
加人工啦 出埋啲閪招

中幾百蚊點心
可以食個飯先拎餐

又會咁on9都有

依加佢轉走晒
唔知佢想點

慘

頭先中左張過千蚊小菜單，竟然只係等5分鐘

最後第二張仲要係車手單

想問師兄將軍澳個打卡範圍係邊度至邊度？

可能單品貴或者簡單嘢
又可能有人篤完等幾耐又踢咗

土瓜灣行到落黃埔先有兩單
諗住今晚喺黃埔區搵下食
點知而家一單由黃埔送返去土瓜灣。。。

應該係D 踢出黎的單

好好珍惜上手師兄嘅時光

其實Cherry個樣係點？

值2000

成晚2單
想轉會，有無袋邀請碼

400蚊企企質素

大寶哥 我係咪噚晚服侍得唔夠周到
點解我今日冇單嘅

邊個發脾氣成袋掉撚左係街就走左去咁折墮
膠盒果2盒咩事都無架喎

好撚浪費食物

無記錯，BTW留tg name入谷吹水啦

閪熊Eq訓練班嚟

真幾次搞到當街爆粗
好在戴左口罩

我係西貢狗呀hi

入嚟啦

袋鼠邀請碼

收到錢一人一半
TG

多謝你，但出error

小妹有沒miss左咩
今晚打左成晚機好爽

屌

西貢都侵架
一齊入黎屌閪熊

小妹聽日踩1045-2100
10小都冇10單我立即攞刀去佢柯佛屎

嘴砲狗

今日5小5牙 你話慶唔慶牙

電單車手只做過gogovan 同 lalamove
究竟做panda 同袋鼠係咪好執過送貨?
我係lala 成日比人搶單
好撚灰

我6小2

精神

好想打柒閪熊個logo

有冇link想入

今日咩事牙屌 師兄邊屙牙

留tg腎狗會+你

dogpopos

突然覺得cod單好過卡單
有cod揸喺手唔驚佢冇糧出

Tko咁多手腳

灰撚到

你地tsw都多啦 你有大寶哥助陣喎

禾觀塘

有無人想要聽日天水圍1115-1330

夜媽媽訓唔著
唔想聽日炒車

咁你單機啦

1110起身睇有冇人接 冇就

咁weak
瞓一兩個鐘夠啦

其實係懶

有人接左

通通佢先啦

屌 戇鳩閪熊個app預設左無接觸
我就係叫完早餐 睇返地址點撚解寫左無接觸

坐了成粒鐘都冇單

屌閪熊老母 一直睇唔到送餐仔定位 話5分鐘到
到睇到定位都送餐條友係隔離區棟樓 岩岩送完孖單先比我睇到定位

咁撚濕鳩 依架唔比客睇送餐仔定位
係咁假時間5分鐘到呃鳩人
到廿幾分鐘後睇到送餐仔定位 條友係隔離區棟樓

一再重申，如果送餐仔接到連單，自己係冇得揀次序架
我地都要硬接加按佢次序送，送完先有下單地址出

仆街紙袋都cut
等流到周圍都係汁

見到都O 嘴，平時已經唔係間間都有提供架啦，而家仲話cut

其實熊貓係咪財困

正路紙袋大陸造 大陸停工無紙袋返
不過我平時叫好多間外賣都無紙袋

觀塘係尼度第二多人

之前拖開一日糧
而家拖到盡一個禮拜
都蝕得7788架喇，你地有得做好做埋佢

早幾日仲有人話台灣foodpanda賺好多錢
人地台灣70台幣一張單 廿蚊港幣都唔夠
要一個月做夠600單以上先有120台幣 30蚊港紙
香港外賣仔咁高人工 點會有得賺 唔蝕都偷笑

冇錢咪撚學人搞呢類生意啦
仲要懶係高檔租埋D最撚貴既做office
呢類生意係賺天使資金
業務本身就係燒錢架啦
冇錢燒就摺撚左佢啦

鐵路大廈都唔係好貴姐

To be more environmentally friendly, we will no longer provide free foodpanda paper bags for vendors. This may result in vendors using their own packaging, so please cooperate with vendor staff and follow their instructions accordingly. With the change in order packaging, thermal bags become more essential throughout the whole delivery. Please bring and use your thermal bag for every shift and only take the order out when you have already arrived at the customer’s location. Thank you.

爲響應環保，我們不會再向餐廳免費提供 foodpanda 紙袋。餐廳可能會選擇使用其他包裝袋，請配合餐廳職員的指示。由於不同餐廳會有不同的包裝，因此送遞員必須在更份期間帶備及使用保溫袋，而只在到達客人地址才把訂單取出。謝謝。

cut 紙袋省得幾多吖

其實個問題係佢個袋都唔好用

有冇西環TG group ?? 感激巴打

其實有冇咩技巧可以接到多啲單？
定係睇區域/時間？

代步工具，我單車最少1鍾2

咁你唔收人工送好冇啊？屌你

香港區唔識做生意 明明低人工都大把人爭住做都唔識利用
應該步兵全部降到$15 每期夠100單先變做$30
車手就$20 夠數就$40

我電單車，今日第一日兩個鐘先有一單比我

會唔會比人投訴架

出術，message叫客比定地址黎

唔該有d責任心 將心比心 你係客叫外賣
遲左成粒鐘 d野又倒瀉會點

你咁諗野都幾仆街喎

我單車都係做步兵

凌晨12點

你咁唔滿意可以剷上office屌班職員
再唔係大可以唔做架喎
你將你不滿情緒發泄係個客度做乜尻

拎人間個時話 你無法改變過去開始的時段 姐係咩 係味咪我本身冇間係到

今日落元朗做 天水圍去元朗 唔比坐車 fk

大家試過最誇遲到遲幾多
轉頭跨區客串到而家仲未出門口

ok
原來講就兇狠
做就碌撚

以為元朗好d 重衰過天水圍 我重接2更咁去

兩個鐘先得三單

夜晚可能好D, 因為落雨

冇理由

我地tko係世一

kfc 中

你率先帶頭減人工先啦

臺灣一個飯餐幾多錢呢，而香港一個飯餐又幾多錢呢

我發覺大寶哥唔係一般on9
原來係弱智
計埋物價20蚊都講得出
車手40蚊都講得出
香港最低工資都37.5 你都on撚9

大家覆個on 9做咩，根本係無野做拿存在感

利申：已block

自僱人士都有最低工資？

屌完全封鎖左
開頭以為佢派膠 點知原來知係真心

你咪試吓變咗$15囉
至少後生果班全部唔會同你做
班老嘢真係會同你做
到時送一個餐都行你一個鐘
你公司有可能冇乜嘢，但你啲客長期咁耐收野食
仲會繼續叫你？
依家行街都成日見到有班老人家喺度送
地址又唔識睇，不斷喺度問路人
送一個餐至少要送半個鐘

法定最低工資並不適用於判頭或自僱人士。

無知一問
想問接單嗰陣啲餐廳名同地址有無得轉中文架
成日睇英文名都要諗好耐先知係邊間
好唔方便

大寶哥呢啲case做狗做奴隸啱佢多啲
冇尊嚴冇價值冇底線

大寶哥老母比人屌緊

電話system 轉？

我幾十歲人經過97同03年都睇化晒啦
錢係搵唔晒 夠食夠住就算
最緊要保住公司唔好執
如果唔係d失業人士連最後一條生路都冇

熊貓無哂D優惠
轉左用袋叫了

唔好用垃圾熊

有袋有ubereats
有良知嘅就咪撚用熊

你只搵夠食夠住
最大問題係你好易變成唔夠食唔夠住

Ubereats 其實成日有優惠 熊一無就用u 記

兩點前有冇呢

唔好甘癲啦國超

竟然冇人貼係度

之前貼過冇人理

講咁多咁閪熊肯執未

點會唔比 你鍾意坐的士都得

我諗住坐輕鐵 開咪叫我落車 串到

有張單由11點半到依家都冇人肯送
做吓好心送埋佢先

tko袋 十一點半到依家就嚟兩點一單都冇 咩玩法

咪理佢啦 小妹眼火爆今日完全封鎖左
國超都on99

發生咩事

假膠姐

我今日第一日做 做咗三單 咁頭10單係當義工 我之後唔做洗唔洗比返210熊 今日仲要有COD

要

袋 on99

做義工都算 仲要bumb錢

費時理佢 嬲撚左
冇單仲要見到佢 牙泥你明唔明

我今日袋都冇響過 1130到而家1單

袋不嬲好少響
我寧願佢唔響食餅

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

你地係咪擺工？
今日delay好嚴重
等40分鐘都無人拎外賣

你triggered佢咪成功

姐係裝備錢唔做都要比返佢？

12點到2點，3單

我今朝先叫完早餐

同事你拎咗公司財產就要畀返相應代價
唔該畀返錢

而家要用自己quota 去踢啲閪孖單

我仲以為係我個野壞左，響都唔響
原來大家都係咁

唔做去還袋係米就唔扣300或者還返300比你呢？

點解？

你叫邊間呀

屌你比埋啲譚仔單等到燥

好野唔見佢學，衰野抄到十足

求花生

我又冇喎 今日接兩單都好準時出餐
不過唔知係前面果個踢出黎定真係改左臨拎得餐先響

同埋如果等等耐唔想等咪照踢
唔使搵 CS 好方便

所以block9左

5單 講完就送到街 好肯遠

國超做咩

唔做要申請定就咁唔報更就得

你有單車？

唔等就1張都無

上去office還裝備
或唔報更都得，後者可以隨時想做返就做返，不過應該會跌到第5組吧

最撚仆街係攝啲閪孖單入黎

頭一個鐘比5張我，4張都過1.5km
其中兩張離撚晒罩，睇圖定位行五分鐘左右，以為接到好單
點知一出真地址起碼行20分鐘，即刻番轉頭擺低
踢單加埋等都用左半個鐘八個字
屌你老母幾時先用番距離
今日真係白做

請耐心等待，同事！

唉屌你老母今日4小6 閪熊
同時間袋4小1

我日日朝早個更都遲到

會架咩，我fd 都係踩車送

tko中酒店仲要cod 老閪都踢

正常

唔知道

啲錢去曬落廣告

青衣2小7

有d咁荀既事？

你邊區

觀塘6小11收工，今晚返tko繼續

好彩今晚有人接手，單少到死

單車不嬲唔可以上輕鐵，除非拆咗轆或者摺起咗

諗住偷雞

今朝落荃灣客串遲左9個字
然後extend番半個鐘

有得extend咁過癮

踩落元朗囉好快啫
行單車徑直入朗屏邨隔離就安寧路打卡，隨時快過你搭輕鐵

司機有睇住cctv㗎
因為如果唔捉緊啲，實大把廢老大媽隊晒啲單車入嚟

尋日先留意到

唔識大寶哥嘅 可以嚟尼度了解吓

佢開頭係咁po自己冇日期嘅record
叫人嚟做大個餅
事實上個餅 係咪都係得甘大
搞到做緊嘅手腳
唔單止減咗單價
仲分分鐘日日食風
佢宜家提議做唔夠100張單
劃一15蚊地獄
話要幫閪熊慳番啲成本
真係痴撚線

最後 循例都要講番句
大寶大寶屌你老母

條街好多人

係咪前卡

唔記得

咁撚仆街

電話無電 好在立即借尿袋先黎單

下次試下後卡

一陣試

頭先11點到見到國超，咩事

究竟國超係咪就係大寶

假 超哥成60歲邊會上連登

車手反而比埋啲咁撚近距離做 cls
3張都唔超個500米

咁多人失業 比條路佢地行賺下食飯錢都有錯？

block左
永不回覆佢

所以未話閪熊個system亂柒咁黎囉 屌佢老母啦閪熊

靜撚到拍蚊
屌你老母
袋5.5小2單
閪熊4小6單
哭𠹌左

有冇吹水group加埋我一齊吹下水

咁你派錢救我哋未

巴打咩區

等我轉頭四小零串柒你

今晚有老泥為你送上精美晚餐
街坊嗌嘢食啦屌你老竇

泥泥，小心閪熊射你去藍田

每日2舊水 夠食飯咪算囉

兇閪麼
油麗村都射過

牙泥幾點開工
小妹一陣1800-2130
目標3單

Lm

1745-2145

今日來回藍田、觀塘、牛頭角，比閪熊玩死

上線了
天水圍人開飯未

車手飯碗不保

袋車手我今日見一堆，熊車手未見過

仲未開工，等緊去拎野。想請教下各位大大

住邊區就做邊區啦

個個轉曬會
袋車手特權階級嚟

屋企係藍圈出面 次次都要走落街過馬路先打到卡好煩
岩岩發現左係屋企都打到卡既方法

想g

老泥 今晚有冇見到乜正妹

後悔了

場場都full 點book

咁咪唔好book..

六兩三

佢成日叫我坐低等一等

晚安 準備食風

袋都無單
又冇code

一次都未畀人請坐過

又攝閪單比我

我覺得夾單係睇你同餐廳距離
唔係睇兩張單個客嘅地址近唔近

認同呀，但亦都有可能包括埋後者因素
今日連單係同一個food court area, 第一張單700 米，第2張單係第1張單後面400 米，我間接送左張遠單，但都爽

葵青 一叫完餐就話冇車手送

袋 由1130到而家 得一張單

頭先㩒完取餐都攝張600米外既單畀我
又唔近我又唔近客 都戇撚鳩

係調景嶺接到新都城美心係咩玩法

叫咗你撩下人哋㗎啦

有冇tko袋嘅朋友 報告下今日幾多單

#676

完全唔user friendly

我冇袋定r水吹嘅技侢

見到拎袋鼠既女

下次過你兩招

諗諗下 我有時叫外賣已經跟距離要比25元運
屌佢過1K閪熊都唔直接找車手送 派比步兵係咁踢單哂我時間

晚餐送緊黎

死忠

食飯啦食飯啦 🥱

琴日整車見到架揸大車既foodpanda 女

唔撚係架 元朗成日開親都繁忙話無人送餐
前果排轉左去用ubereat奶左野先返黎閪熊

熊貓用孖單將我係坑口射到調景嶺

本應車手單
而家咁樣射畀步兵

上面有位ching做左3單義工已經放棄，你仲入黎做？一個鐘$0
利申 呢幾日紅日放晒啲更出去，得嗰幾十蚊唔出街了

你聽日起碼留返6-9儲分啦

大寶哥話要慳成本呀，車手$60一單

用孖單塞畀步兵30蚊做65蚊既野
省爆

啱啱先睇到tg 而家係咪一定要帶保溫袋

五味兄

五味兄住得近唔近yoho?

想問下星期四去完説明會之後最快可以幾時開工

即時

但係新仔唔係星期一攞更咩

直頭住yoho

咁唔會無人嗰喎
五味兄咁支持熊貓 閪熊搵隻步兵serve人啦

屌你老鼠周街都係人 邊有人嗌野食牙

2小4 ，閪熊快啲extend我啦

個個係拎個個星期既更 你下星期四去係執到下星期一至日既更

係咪即係執人地唔要嘅更？

有閪人 開親閪熊都係話繁忙無人送餐
一係就卡係餐廳第一粒燈幾個字都唔轉第二粒燈開始煮外賣
屌鳩cs就話未有外賣員 未派張單比餐廳

前果排轉ubereat真係開心左幾日 一落單即刻有人拿餐
係中左大伏根本找唔到cs先唔敢再用

同感 個系統咁安排
你步兵車手幾快幾盡責
去到個客都係遲

下一步有單等左成10分鐘都未消失
搞到唔可以禁已提取
孖單冇好野唔想做啊屌

同事 為左慳budget
系統已經安排兩單加埋唔多過兩公里 行吧

我唔禁已提取 已經等左15分鐘都未消失
慢慢等

柑sir 你都知無可能啦
你會點處理？

cls 15 分鐘都唔消失，我果d 就次次禁拎餐即消失 佢老味

我呢幾日送好多yoho

入黎tg一齊屌啦
好多tko手腳

你唔做大可以唔做
做袋啦 今日9小2

師兄邊個位
我1130到而家多你1單

袋2小0
我贏

Cod推遲下星期三先交得唔得

我懷疑我地比人遺棄左

多謝邀請 不了thx

下次引用我
袋
1130到而家2單

有冇人可以答下我😭😭

元朗手腳麻煩記低五味兄地址 優先送咗先

下期？ 佢星期四截

又話袋好好嘅

CS: 你唔叫大可以唔叫

入group吹水啦 ching

將軍澳/西貢閪熊討論區

歡迎步兵單車兵車手

吹水、Q&A、轉更

有意請留tg 名

冇單儲唔儲到分架

特別時數加分

UTR減分
打和

好大粒lemon

我覺得個app ui幾好

9小2喎禾

我kt 而家收工 全日得3張 屌

5小0

前兩日仲好多單
紅日閪左
我蔣志光了 以後唔做紅日

牙泥又想水人
都冇單 ut冇分啦

上星期幾好 1個鐘做4張

3張喎
我呢兩日加埋17個鐘5單

睇後你係被選中既細路

25

今期

係 屌我仲踢晒熊更返袋諗住拎400 屌

袋幾好，成日有餅食

熊係有單 但係係閪單
袋就連單都冇
咁做邊間好

美團

団sorry

Why not both?

今日做袋真係做義工 夜咗又凍

泥泥連小妹都水
罰你呢兩日單單入麗港城

真 仲諗住拎400 而家拎條毛

好陰毒。。

雙開啦清

琴日都係
聽日都係
後日都係
紅日都係

兩邊啲數據都爛晒 我踢埋熊個special hour 諗住拎400
下期熊應該跌落第四組

堅強呀布蛇

之前雙開 做死我

禾啲普通話姣普通 請吾請禾㗎

唔好咁嬲 叫泥泥用佢口技氹番你

臨完更唔好比單我呀
準備食飯

屌佢老尾 下一步有單等足20分鐘都唔消失逼住接諗住轉走
我老作肚痛同耳筒講送完頭單去廁所叫佢轉走
點知佢叫我繼續送 cls 如果我真係肚痛死撚得啦
後尾搭小巴順路送埋算 2單客人位址相距500米左右
第二個客送到遲10分鐘 係第一個客慘
應該遲左20分鐘

渣架
小妹雙開9個鐘都係咁做
單接單都係行9個鐘姐
好過坐9個鐘

Me托也哥

20分好少姐
3連單遲120都試過啦

死肥閪

屌我今日熊
7.5小都有12
袋9小得2 著𠹌左
吊高你媽過海

外協=.=

即係已經遲交左？
聽講閪熊封ac 快過轉單

如果有理由o唔ok?

你執定嘢上court就得
唔使諗其他

我都未交
佢唔出番糧唔比佢

有咩理由 cod 唔屬於你
你負責保管

咁淡靜

雙開 閪熊好撚興將你派到邊疆唔順路 搞到要踢啲袋單

我照接 行快兩步囉唯有

系牙 吊-.-
9小2牙

Dklm住慈雲山叫竹園譚仔
如果唔係冇單，我轉撚走佢

我都試過慈雲山送鑽石山

+1

淨係知沙田坳村 同三期會分左去竹園

哭𠹌咗
岩岩閪熊1小5

你訓街架？屌你老母

我理解
但慈樂邨又點計，直程係中心隔離
真係唔知係個app垃圾定個客玩9我

天水圍好靜呀 比多2單我夠嫁啦

cod係唔係等佢send email黎先轉數快比佢定係比佢先都得

天水圍有無群組可以加下

3小3 要轉會了

收到email 先啦唔洗急

收到

唔好攞走去周轉就得ga喇

泥泥今日有冇去參觀匯景？

好彩冇
今日全觀塘

聽日閪熊送你去參觀

元朗都靜到喊

回力鏢咗
啱啱派麗港畀我

請埋佢去藍田行山

頭先7點幾8點個陣
北江不知幾多張西單 全部1.幾km
而家等糖水單啦 仲要落大雨

d人出哂街 條街多人到

我都以為落雨帶咗遮
依邊水刀武滴

我1900至2000應該壞左 2005先接到單櫻花 張單14x 但出到16尾

落到勁大雨冇帶遮

成班步兵轉單轉到癲
個系統要搞啦
分多d過1km比車手
唔係真係客又慘外賣仔又慘

依家天水圍一張單接一張單，正呀。利辛：已成落湯雞

落雨做唔停

今鋪真係閪口中

樓下拎餐送樓上0米都試過
依間公司都咪話唔癡線

G錯了

聽日買個框錶起我個冰皮袋先

我過膠封箱上神枱

加班半個鐘了

但係問題係第三組攞唔到更份😭😭

痴撚線
餐廳未接單就叫車手

第三組攞唔到更份，但係搶到又驚同一時段太多人做分薄晒啲單源

15蚊單?
FUCKPANDA OFFICE係咪等錢裝修?我地一眾熊貓可以幫下手

袋今日1130-2100 1單
報左熊點解仲係停左第一步，但狂Send email同短訊黎，姐係上得office未

如果屌你老母夠膽低過$30
小妹第一個唔撈 車手+$ 步兵-$ 但車手單比步兵接 我屌你老母牙

小妹都係
呢兩日真係靜撚到
2日+埋16個鐘 有6單既

好僧接功夫茶 擺係個保溫袋到 極易倒瀉 終於瀉左半杯 最慘我個尿袋濕埋 報廢 想問倒瀉野會點 扣錢?

無 我入左落銀行 每晚到

佢真係痴撚線，15蚊搵佢老母副骨做啦
閪熊真係咁改既，我保證起鳩大寶老母副骨出黎磨粉餵狗

想問下步入係咪單單都遲送到 一係就餐廳遲出餐 一係就熊個預設時間冇可以去到 攞完餐寫3分鐘 但係行過去快極都10分鐘

想請教下大家你地講既耳筒係咩
點樣可以轉單

期本上無咩可能準

過一公里咪轉得
耳筒即係派單組的撚樣

返完第一日 諗緊做唔做夠10單義工就唔做 行到腳都跛

係邊可以聯絡佢 咩都唔識

返多兩日就習慣

App右上角有個耳筒icon

返緊個時先有

？

寧願唔好比單我
做一單仲蝕

今日用foodpanda嗌野食, 個車手無遲不特止仲要早左15分鐘到 黎到D野食仲係熱辣辣

一時時啦 主要都係睇餐廳

唔使驚 一定人多
個個時段都係

人生必經階段

登記之前以為好易做？

今日國超大隊長係北江同人炒大鑊

花生

熊貓們快啲過去支援大寶哥.......嘅對手

呢啲機會唔係成日有架

邊個咁大雨仲咁好火?係咪兵步

可唔可以投訴下大隊長，影響公司形象

今日第一日返工，兩個鐘做咗四單， 一完更就落大雨

無諗過我個尿袋都濕埋 on9 個尿袋都2百幾3百 今日做左十幾單白做

邊位?

睇見都覺得嬲 唯有下次小心D呢間野

每日最少2萬步啦
多則4 5萬都有
當做下運動

btw 冇人話步兵好做

最重要係睇佢有冇其他單
同埋餐廳
天時地利人和
唔係咁易架葉師傅
撞正孖單3單你就洗定條鳩準備屌d CS啦

想知更多
邊個咁抵得諗帶頭屌大寶

用風筒冷風吹返乾可能會返生

今次冇去錯地方喇
btw 1小2 唔係咁易的 你好彩

1小2 = 1小時2單

haha...記得我…
算係咁，送完餐接下一單嘅地方都近

你未算好彩
好撚多師兄今日食風拍蚊
deliveroo 9.5小4炸我

好似話有ching睇唔順眼國超hea做
串左佢兩句，佢就走去兇人
但比人屌番轉頭

星期六夜晚唔應該多啲單咩？

大寶都on撚9
5張呀叔走去兇人
好人好者點會比人屌做得hea 緊係得罪人多啦

在閪熊的世界 是沒有應該的存在

加油巴打

有冇巴做過夜晚9-11?

小妹今日做到10
9-10都有單 11唔知了

袋我試過開足全日得3單

一齊聯署要佢收皮

功夫茶都會倒瀉?奶蓋?

睇唔同區。。。 糖水單幾好早，好多懶人

琴日7小2

點book到說明會？場場full

邊個hea做先 話佢冇保溫袋就屌我老母

凌晨12點更新
場場full代表好多人入黎爭住做

thx 有緣試下
啱啱有人放左個糖水更出黎 又消失了

可以試下，同埋自己睇下自己果區有D 咩10~11 點可以叫 如果除左糖水就係糖水就要等運到

唔用保溫袋
上次叫pizza hut同官網同價重要比20元運
送撚到黎個pizza凍哂既

pizza係塞唔落舊版保溫袋

尋日先送完兩杯
插係側邊袋仔完全冇事

今日第一日開工，1845-2030
有5單應該算唔錯

想問問有冇九西tg group

依個耳筒幾幽默

係呀 佢個塞有同無 無分別

唔吹啦 芝士奶蓋 我買過個無咁嬲

所以唔拎保溫袋先係正確決定
污糟左有排煩
又重又唔好拎

新人係多啲單

仆街呀 原來比舊野我 次次都拎到我仆街 btw 我打直放入到

嘩屌 今日叫早餐 落單左15分鐘就行到我樓下

原來有袋仔 無留意 唔該哂

唔拎d野凍哂 落雨重麻煩

落雨有冇保溫袋都係麻煩㗎喎

我覺得拎住好麻煩

原來星期日更新組別?5升到3下星期d更一睇 糖水更 2000至2300

袋鼠免費送兩個 好有良心

我見d裝備好過熊好多 又有電話套

點解我日日都遲十幾分鐘
會升咗去B1

有冇人記得1仔幾多點拎更

屌那星入batch4

點解我上一輪係新手，呢一輪仲係新手

我都係 玩撚完

咩組係最好

Batch 3
唔知做乜

五味巴真係閪熊死忠黎

屌又要起身開工 唔撚想做

天水圍人起身叫brunch喇

屌跌左第3組 冇返星期日夜晚扣好多分
我utr 1.95 冇遲到no show 係special hours得2粒鐘就跌組 on9

做義工做到上咗第一組

跌返落第三組，永不超生了

咁我過埋蜜月期都應該gg
SH返得少原來咁大影響

屌
咪話撚過放唔撚到
貴20蚊咁你仲叫？

邊到有袋仔

落返 B2
可以考慮放下假

第三組星期二4點攞更？
係咪一個月出一次成績表
屌你個閪貓

Special Hours
即係咩

你每日遲十幾分鐘收工咪補返條數囉

唔關事，我同以前番一樣既鐘數，只能講請太多人，太多人番足，以前一班100個人考試
依家500個考試，你未變左 排後好多

我2組中 去左落3組中

組呢啲野根百分比計
假設原本1000人，頭100名可以入第一組
宜家3000人，頭300名都可以係第一組

好彩有袋鼠仲

唔係架， 每組都有限數

新計分方法真係好惡
逼人OT返足星期日

SH0
第四組

泥泥 禾起條街巧凍吖

以前計四個星期
未必有咁多人返咁跳 Special Hour
依家計兩星期 返足既多好多

屯元天得番30蚊仲有冇人番其實？

叫左 FD 幫手拎飯市以外既更
B2 飯市應該都仲拎到更既
到時少更咪當抖下
都博左半年
好在自己唔大使叫做儲到個錢

B3

1.6kg 大將軍你實得
個紙袋唔穿既話

以前都係2星期更新一次wo

維他檸茶係 1 Pack
有保溫袋都唔柒拎

保溫袋裡面有4個袋仔裝飲品

但佢依前數據係計一個月
所以果陣我都係靠返足十二個鐘 SH 黎掹車邊上 B1
依家佢數據淨係計兩星期
返足六個鐘 SH 大把人
所以一見改制我都預左落 B2

無端端出左batch 既

每兩個星期出一次

開佢波啦

UTR 持續下降 下次B2都冇

有冇九龍灣tg group ?

你又偷偷哋含撚

你幾多組吖泥泥

又係b2尾
好撚危

今日好撚曬 就嚟曬到變熊貓

我發現最緊要係一定要番6-9

但大將軍返齊都跌